(軍事分享)裝甲部隊於城鎮之弱點

裝甲部隊係空曠嘅地方當然係威係勢
但入到城市之後結果係點樣呢？
幻想一下四周圍都係高樓大廈
唔知係邊度伸個頭出嚟射支火箭炮
架坦克車就咁拜拜
所以
城鎮作戰必須要裝甲車同步兵互相協調
但係如果有人排曬陣列哂陣大模斯樣喺條街行
仲要冇遮冇掩
呢一班人嘅下場會係點？

純 學術討論 軍事迷
唔好扣帽子呀

坦克車入城？要空軍炸爛個城先安全

大家可以睇下車臣戰爭